{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 강가애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションにペットが入室可能な場合もありますが、同伴の場合はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金が誤って表示されることがあり、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。 カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、キャンプファイヤー可能など、様々な施設とサービスをご利用いただけます。 爆竹やスパークラー爆竹も無料で提供され、爆竹の他にもポケットボールやレジャー紅天割引イベントもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数を追加する場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、同伴をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の損害や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設や周辺施設の損害や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室での直火方式の魚や肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室で個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "爆竹やスパークラー爆竹は提供されますか？",
            "answer": "爆竹やスパークラー爆竹は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 384
    }
}